我決定咗成個月糧瞓落 tesla 到嗱！

算你恨
迫到老子出手

唔撚夠買 1股

借錢買，遲d 大家國金見

我瞓身幾個月糧